一幅圖話你知美股見頂未

各位師兄，如果有冒犯的話真的唔好意思，我已經遮住咗你哋嘅名。

未！咁多人入市 長升長有
發大財

幾件假膠黎

買股票都有得孤芳自賞

this is the top.jpg

小弟讀緊高中都有入市 但準備清倉

而家清會唔會遲咗DD？
千跌了

好彩琴日升個陣走晒清咗倉

好過跌到萬八先走

18000